成班大戶笑到gap gap聲

多謝你啲平貨

我都笑到碌地
係低位俾我係咁買TSLA

tsla大特賣

600蚊呢世應該見唔到第二次

25 蚊mara thx

SHOPPING MODE開啟

溝貨執左5% gain
同大戶一齊搵食

咁老定
後日再睇下點

會點？
最多咪跳樓死

班大戶time 好晒

powell 講野前推冧個巿

掃完平貨 powell 講完野就推返上

諗後日不如諗後年

Cls

痴撚線，次次CAP圖之後就跌返啲

有信念咪坐下
冇孖嘅話正股驚閪

超過500股TSLA你話有冇信念
點都揸到佢出LV5自動駕駛

680 入左tsla
算唔算高j

緊係算啦 今晚跌到600

Day Trade好撚正

我長揸-,-

VIX好低 根本係傻散驚

我DAY TRADE

大家幾錢入

670了

聽朝起身你再睇下